大家帶眼識人

咁冷血嘅說話都講得出，冇資格做人

大家見倒仆街嘅話唔洗忍，po 佢上嚟

到底有幾多港豬低估事情嚴重性